發現呢度有啲人唔係好接受到樓價真係跌左呢個事實

跌咗咪跌咗囉，鬼叫你買高咗咩

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

唔覺有咩跌到
可能我剩睇中西區

邊有連登仔講中西區，中西區啲人有實力啲企得硬啲

連登仔熱烈討論嘅大西北同新界區基本上都係第一線仆街嘅區域，咁都可以香土式圍爐，係咪真係輸到傻咗

中西區都跌左少少。我住單幢樓，6月嗰陣有買家肯1300萬買個低層單位，點知個業主唔肯放。到12月，1000萬有成交。

例外最明顯係車位，依家個價比18年嘅最高位跌左10%左右。

咪就係

完全唔明點解啲人仲可以否定呢個事實

仲有死得最甘將會係嗰啲連登仔至愛嘅納米樓

有d車位跌27% 非必須品資產預左跌到仆街
其實係有錢人開始收割遊戲既時間 種左咁耐野
總有傻仔呢一刻衝入去買

全香港都一定跌咗，但每個區既抗跌力都有明顯差異

依家啲有錢佬好多都諗緊海外置業

有好多有錢friend 屋企人都諗住係倫敦買樓

邊有人會真心鍾意納米樓，擺明係貪個總銀碼細

七百萬以下啲人情願封盤

我買唔到太貴

低水入 高水放 不嬲都係咁
香港 唔係大陸人睇唔到有未來
除非有組織會獵殺蝗蟲 咁暴力既行為發生 如果唔係 大陸人50 年內取代香港種族 我寧願去加拿大做2等公民講英文信耶教 都唔想講普通話信中共

但係真係連喺度住嘅意欲都冇，咁你買磚頭黎做乜撚

真係投資嘅話你咪買黃金算囉，都係保值㗎

港共咪試吓喺羅便臣道放幾次 TG 囉，包保喺山頂加列山道啲人都嗱嗱聲移民走佬

依家收割已經遲左。我7月開始羅d非必需物業(工廈/office/車位)去賣，d價比人㩒到唔想賣。

btw, 我有諗過買車位黎擺車，但係條數計唔啱。我早兩年賣左個自用車位430萬，之後係其他區買返3個車位黎收租。依家收租嘅錢差不多可以係上環租返2個車位。

大漲小回, 近十幾年個勢都係咁, 呢個都係事實

中西區幾年前升得慢，所以依家都跌得慢。屯天元早幾年升到顛，依家跌得快都應該。

近十幾年支那國個勢都強勁喎，但係今年支爆啦喎

依家最明顯跌嘅係1000萬以上嘅樓，因為柒蛾嘅新樓按政策

七月啲人開始驚，俾人㩒都唔出奇

咁你而家諗住賣唔賣呀

一千萬左右嗰啲，但係千五打上又唔太關事掛

我屋企極少投資物業黎炒。9成都係有自用目的，所以無納米樓

香港官商勾結; 有錢佬大哂;就是樓市最大利好理由。

原來係支爆撚,
我出返去先, 唔阻你喇

講起羅便臣道，早幾個aa叫我睇。35000呎，新鴻基樓，想完口價有少少心陏想去睇，但係我唔夠錢full paid買間細嘅, 又要比15%印花稅

你唔係真係以為今次會冇事呀

唔靚價唔賣啦。嗰陣放一個office, 銀行估13m, 我開12m，一直無咩野人問。到12月有人貼街招拍賣，同我同方面，高我2層，開價10.5m。到早幾日，同一個單位又拍賣，今次叫9.3m

你睇下九龍站最近d成交，d價明顯無18年咁過份。

嗰啲唔知係咪啲大陸佬跳船呢

我諗被跳船多。中共叫佢地羅錢返大陸救國，唔賣唔得。

用家盤應該都仲幾渴
aa搵我買家報個價又升左

第一城都跌啦喎

你有冇同佢傾落去先 aa成日鳩吹㗎喎

九龍站嘅呎價某程度上反映左支那嘅經濟狀況

上面經濟一塌糊塗啦。我11月底去上海試法拉利，d sale同我講，以前一年大陸賣到4百鬆架，依家3百都唔到。

將軍澳細單位 300幾呎嗰啲
完全反地心吸力
冇跌咁滯 都痴撚線
500呎+都跌左

係貪新樓個裝修
同樣200幾呎
舊樓都仲住到人

三百幾呎喺香港叫做可接受嘅居住環境
始終lump sum 細上車第一步
受少啲外圍環境因素影響，只要有需求上車就可以

結果最硬都係上車盤
5m to 7m 係普羅大眾可承受範圍（一係唔夠首期,一係唔夠入息）

發覺好多人接受唔到
樓價係唔會跌嘅現實

又係呢啲超級叻神一般嘅投資者

你醒覺啦已經跌咗啦
你喺度講都冇用
賣唔斷你咪又係要繼續供

買左新居屋自住，跌嘅我係咪要跳樓

Full paid 有無得諗

自住居屋冇得輸

不過唔好諗住投資囉，冇肉食嘅

我14年買完嗰個上環車位先至有人同我講，既然我比得250萬買車位，點解唔買層平樓黎收租，然後去租車位? 我諗下先至發現自己蠢左。咁見個車位升到430萬咪轉陣，1個貴車位換做3個平車位。依家有車位用之餘，每個月又有幾千蚊袋。

以前aa有句名言，自住無得輸。事實上，自住真係無得輸。升嗰陣可以繼續keep, 又可以賣。跌的話，都係要自住，當係交多左少少租者。

車位係咪要俾6成首期？

6m以下 依然硬淨 有d 一穿6m 即刻比人掃走

跌咗都買唔起

跌少少升多多

行過地產鋪仲做緊550萬 400呎

就係咁諗 先有咁多人高位追

都係時候跌一鑊勁㗎啦

係跌左5-10%睇咩屋苑

你要試吓入去摸底先知真係幾多㗎

細價樓 500至800萬 做到8，9按果啲冇咩點跌
貴價樓咪跌囉

需求問題，啲人重有人工加 壓力測試過到大把人狗沖

老母大人上星期買樓
觀塘區某屋苑 一個星期七單成交喎

其實點仲未有呢個獵殺蝗蟲？

想 Join

好似係。

邊到三寶

我反而想知點解你哋啲淡友一年都要loop一次呢啲話題

Agger
租真係跌左好多
但業主唔肯減價賣所以價冇點跌

一日有專業人士高人工父幹都唔洗跌

接受唔到跌咗都唔覺

2018年年尾咪跌左
8球變7球

冇跌喎
隔離好多ching都話香港人太有錢 寧願hold起唔賣

保升都升到破頂

我發覺連登真係有一部份人已經癡撚咗線

今年啱啱開始炸

有排你捱啊

如果唔肯減價賣樓價可以企硬
咁呢個世界就天下太平人人心想事成

我都想樓價跌等屋企人可以唔駛捱貴樓
自己都可以再買

睇緊幾個上車盤係完全冇跌過
600幾萬300幾呎

1000萬以上跌左，上車盤硬過碌鐵

咩呀

人地話係將下面D樓推到上800萬架

納米樓幾時變連燈至愛
明明人人都屌

屌奶媽幾時再有非白石角掃管忽上車盤 仆街2手樓硬過鐵

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

兩球仔日日俾人撚

依家影響最大嘅range : 800萬以下向上升，千鬆萬向下跌

發現樓主接受唔到港樓跌少少升多多嘅事實

樓價跌係俾業主多個機會掃平貨收租
香港人太有錢

今年先啱啱開始
有排玩啦

我住太古城
比高峰個陣都跌左1成左右

help pish

計匯水跌左四成

因為成班岩岩上曬車。圍爐一齊暖暖，唔會有人希望自己買完就跌，再配合埋連登aa狗和應。
唔會理短中期，都會話龍市

租金已經大大回落。就知個市差左

好多ching話香港人太有錢 跌都唔怕 業主唔會減價賣樓 駁

靜靜雞得唔得.....唔想知

出面po有好多人都係話樓都換左幾年喎
不過可能你咁諗會好過啲既

屯門新盤 不跌反升

今次跌唔跌？有冇人可以答下我啊

話咗係今年啱啱開始㗎啦

租金下調其中都因為經濟唔好，又有肺炎，我唸大部分賓館會轉做長租，供應一時多左，住部分酒店仲平過租屋

租跌
但美國債息都跌
樓又企返果個位

淨係個租跌

嗰班冇能力又焗住上嘅投資傻仔都死啦

又打飛機, 過幾個月樓主又會唔見人

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

就睇下你呢鋪俾人call窿先定我唔見人先

咁撚樣都可以為打飛機，你真係傻撚咗啦

想知數據
有無得參考下

睇新東諗住d 30+垃圾樓會好平，點知都企硬5球，完全唔覺有咩跌，只係之前升得太高

跌3成再入市

same

跌3成無人會 call loan 就算有都係零星

跌到免費先入巿啦

係跌左喎，so what？咁值得小題大題咁興奮咩？

好奇一問
正常按就話跌三成都多數唔call姐
用呼吸plan 8，9成按甚至過100%按買既樓都跌三成既話，會唔會都咁好唔call loan？

正常期期供款call 咩loan？
掉轉講樓價無跌，但欠供款多期，call唔call loan？
邏輯你明唔明

個客供得起時去call loan,
個客還到錢就任務達成，
個客還唔到錢時要write-off 貸款，間銀行就慘。

有過SARS 唔會跌得勁
個個等入市

對唔囉樓價跌
買樓就係投資
投資就係有賺有蝕架啦
你想點

咁去武漢買樓啦 大賺

會買樓既就會買到, 唔會買到既跌都唔會買到

有啲充大頭入市買完跌嘅真係恭喜你呀

自己住新界東細價樓
依家自己屋苑呎價仲係貴過兩年買一成有多
反正做公營又唔驚失業
升又好跌又好咪又係咁樣供

上得車過到壓測基本上都無野好驚
呼吸 plan個班好少數

你太睇小香港有幾多垃圾啦

一開始係咁
過幾個月回頭望就會發現又跌左兩成

得罪講句,上唔到車既 垃圾比較多

一定唔會跌一半咯，頂多3-4成。

你咁講係啱㗎

不過點垃圾都唔垃圾得過炒樓炒到破產啦係咪先

夠做嫁啦

呢度好多ching都覺得失業都唔會影響樓價

失得業大多數做飲食業同旅遊業咋喎

嗰班垃圾上唔到車就嗱嗱聲結婚生仔唔做嘢攞綜援上公屋

依度樓淡就最撚多

我地啲業主打算跌到仆街果陣賣俾你地呀
造褔人群

雖然冇需要買

但我諗要置業嘅已經去到一個唔想買嘅地步

你攬住佢燒炭啦

睇定啲先啦，入錯市真係碌柒㗎啦 起碼衰10年

你做咩講咗去第二度啊？

反而我覺得呢度業主多
個個都話只升不跌

係淡淡接受唔到樓價升左十年，日日夜夜發夢樓爆

跌咗又點？
十年後咪又升個double

都話依家啱啱先開始
你慢慢睇住啦 入錯市衰10年預咗㗎啦

你過咗呢10年先算啦 仲講之後嗰10年

有好多自私撚麻

入錯市唔緊要
最緊要認丫嘛

10年後歡迎bin 我c

承你貴言

係呀我自己嗰層都跌啊
但睇住你班人唔認輸
真係笑撚死我

班樓市GOGOGO教徒潛哂水 唔通懷疑確診隔離緊

貼D劈價成交出黎，唔好一味話跌..

哦，咁咪放眼十年後會點囉

好靜 呢度啲ching出晒去睇樓簽約執平貨

支爆喇wor
訓醒未？

連登仔都係無產階級

你哋去晒邊呀快啲入返黎啦屌

push

西區早幾年個個睇佢有港鐵後會大升

點知開咗後，西環啲商舖執得仲快，因為區內人方便咗外出消費，區內自住質素基本上仲差咗

樓價就都係跟大市升跌，冇乜特別

證明sell港鐵嘅區都唔一定掂

係呀
支持跌唔好買
快d去租樓住，仆去租
租樓日日賺，租樓秒秒賺
樓價下跌既苦果就由萬惡既業主去承受

準業主可能要承受苦果了

呢幾日完全見識到咩叫業主hold起唔賣
業主全部供斷晒 而家仲四出搵平貨
樓市gogogo

ccl +++

無錯，有小小資產嘅都知共產黨已經深入香港，香港已經唔係可以保障資產安全嘅地方。

林鄭半年嚟都表達緊香港就係中國一個城市，而中國係有回血劍，得閒就充共你嘅資產。

林鄭用咗半年嚟向世界宣傳，在香港嘅人身安全，自由，人權係共匪俾你你先有，共匪睇你唔順眼就無。

係咁嘅情況下，有幾多人願意係香港玩？

跌唔落咁 業主又贏

地盤唔開工，公私營房屋又唔達標，業主hold起唔買，樓價就算短期唔升住都唔會跌，全年目標升一至兩成

手持10個九龍站物業 而家排緊ifc準備跳

樓市跌唔落 個個出晒嚟睇樓

而家邊度跌得最甘？？？？

好多樓近排封盤唔賣住

細價樓仲係企好硬

連登仔：35萬就有四房

你唔會係高位入貨架麻，由萬幾蚊呎升到已家五萬幾喎

銀行估價今個星期輕輕跌左少少

係就快啦DLLM

D公司暫時仲緊張緊疫情未開始諗裁員, 到裁員潮開始就會開始郁快D